梁競徽因遊行中槍 現而醫院搶救

好心痛

膠咗

香港之子
#Respect

#Respect

阿余前往醫院探望
香港人要團結

擔心

屌你老母 吹得大過頭

有巴打影到唯唯死守政總cafe物資部唯唯咁搏一定要小心

真

用劇照太清反而唔似

蒙到咁你話係邊個都得架啦

上哂新聞

唯唯在大陸冇運行了

唔好再消費勁fight哥啦
一陣俾人控制軟禁點算...

香港人不配有梁競徽

睇到佢咁 好想喊

唯唯

阿余急跪：本人愛國愛港

請大家好好重視 義士

香港加油！

Btw下次唔該高炒

發夢我同唯唯一齊衝，佢幫我擋左一槍

你個名

你哋作太大
班蝗開始唔信喇

感謝兩位藝人代表

講實話姐

又比人射頭？真係冇人性
如果勁fight毀容我實同啲黑警死過
fightfight 我愛你

徽徽 永遠愛你

唯唯全港人都支持你架

包到咁你都忍到

做多左啦

做多咗啦

痴撚線

屌前排睇完鐵探 一入黎見到大笑左出聲

多咗

唔
撚
好
再
篤
灰

原本都係諗住玩下佢
點知班on9大陸仔信
佢地而家知真相無問題無影響
事實係反映緊班大陸人真係無腦嫁
唔怪得長輩圖抖音咁盛行

今次曲真係做到野
班支那狗係咁罵唯唯同姣蛇

你估班蝗唔識玩？
佢地玩灰色地帶仲叻過你，呢啲擺明玩9埋一份

阻一阻大家

岩岩因為宗教 po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
希望大家諗完覺得岩既幫下手like
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
like 係好容易比人帶左風向

幫下手push下個po 希望人手置頂熱門 提到係連登既大家

我冇事

玩咩玩
唯唯中槍你仲笑得出

叫左你唔好行咁前架啦
仲係到跳黎跳去，吸引黑警注意

多謝你為香港做嘅野！！！

佢好似都有受傷

最緊要大家冇事

唯唯加油

吹大左

痴撚線，人地係前面食子彈
你係到笑？你仲衰撚過大陸人

唔好講笑
我一開頭真係信

唯唯咁傷都影相嚟報平安 多謝你為香港出力啊 #respect

相都有埋

笑到我

梁勁廢, 真係冇改錯

多謝你開POST講出黎
好多新聞封鎖晒, 唔好話大陸, 香港都睇唔到
唯唯要撐住呀

有，真係有
佢果日企係我前小小，
有份叫口號。

你班仆街唔好再推啦
保護義士

本身都以為唯唯比人玩
但果日見到唯唯好勇
一路衝一路屌警察老母 食左好多粒催淚彈
真係民主鬥士！
唯唯早日康復 香港需要你

少年你太年輕了

我發夢見到佢係鏡頭前好勇武
救番d後生仔番入黎，唔好有事呀

烈士

#我們都是梁競徽

喺公司笑撚到仆街

自己不停post上去
定又比人...

被蝗民糞青指摘本港義士謊話連篇

心痛

請繼續令人覺得競徽無去，以保護競徽嘅安全

影到好似劇照咁 有feel

一開頭我都以為係
仲即刻follow佢ig

反惡法 保護義士

徽徽

俾你估到就唔叫唯唯喇

你當佢冇去就得， 如果我係公眾人物我都唔會好似佢咁咁夠膽衝

變烈士啦.....

唔好再推啦 我求下大家

成班打手

唯唯
要照顧好自己阿
唔好比人捉入去坐
我信你冇去！

唯唯仲有香港
加油唯唯

唯唯仲有我地陪你

我喎！

用hangout壓下啦

阻一阻大家

岩岩因為宗教 po 我發現到
一但上左熱門 就好容易比人操作到輿論
上左熱門好容易比人利用
因為好多人見到個po就咁like左就算 令一d 未有驗證 同未有討論既事 比人帶左風向

所以開返下邊個po提下大家 希望大家幫手推到上到熱門

有時講錯左野就好容易比人利用
見到唔同既消息大家記得同周邊既朋友傾多啲
驗清楚真假 同諗清楚個樣野既後果
係而家信息過多既時間
思考係十分重要既一步
大家坐埋一條船 尊重係好重要既一樣野
pushhh

上邊紅字係我覺得依幾日 時時刻mon po 既結論
希望大家諗完覺得岩既幫下手like
睇到聖經po發現有啲人 真係會like左就算唔會諗
like 係好容易比人帶左風向

幫下手push下個po 希望人手置頂熱門 提到係連登既大家

依d 玩笑po 都有900幾like 就上到熱門
好多人真係like下就算
如果比係其他po比有心人利用可以好麻煩
希望大家得閒睇下覺得岩like一like推一推我個po

劇咩照啊？你up乜鳩啊？
明明係真

不過最緊要唔好推由得個post沉

屌佢老味 佢件柒頭點會有去姐
tvb撈唔掂要上去奶共
而家走落來支持 仲點賺人仔呀
死班大陸仔都無撚腦 你班兒登仔都係無撚腦嫁

我地一定不比返個交代唯唯

rip

玩夠未

耶路撒冷

唉唯唯真係人民英雄

屌
好撚賤
我已經唔再信任何人

我冇事 6月16可以岀院同大家一齊遊行

多左

真 都唔知係咪想愈玩愈誇幫佢洗底
依啲由佢沉啦

唯唯反送中咁出力大家都知，但係唔好再浪費時間，網上已經好多圖證明咗佢有幾反送中，不如集中精神擺喺第二到，我寧願熱門係多一個有用資訊嘅post.

唔好再推啦，咁樣佢會好危險

第一個擺明曲線爆料

我比你嚇死 原來係唯唯
咁冇野啦

仆街笑撚左

屌你咪老屈

屌錯手俾左負評

真·香港之子

做多咗喇

忍Yan2/認Ying6

你用咩輸入法

唔好再推啦, 唯唯咁好危險 , 佢係我地香港既清泉黎!! 加油唯唯

突發 有遊行人士去左探佢

一日淋病唔撤回 一日都未成功！！！

廣東話拼音輸入法得唔得

都話有去 點講先信

其實我手寫

涼莖揮

不死人

揮揮

原來佢就係眼中槍嗰個

夠喇真係無啊
真係無啊，唔好再講啦
我求下你地

多咗喇屌

推

呢張吹大左

人地仲要搵食，呢d你明我明咪算，好多野都唔可以講到咁白，有心就得

梁烈唯前往醫院探望

屌你老母遮樣啊

我地怪錯你

人地去左已經算支持香港
點解你地仲要爆出黎比其他人知
以後佢點樣係大陸搵食！！
你地係咪想佢以後都唔夠膽偷偷支持香港？？
唉！

大陸人真係冇腦架

真係好好笑

梁烈唯前往醫院探望梁競徽

唯唯真民主英雄

勁Fight我愛你
香港之子🇭🇰

唯唯一番苦心 我地心領架啦

多謝大家關心，我無事，希望咁多位香港人繼續加油！但大家可唔可以幫我遮一遮樣，我仲要搵食，感謝！

點解會咁

明明2日前唯唯仲好地地

唯唯有冇律師幫手？
好驚佢係醫院比人拉

做多咗喇...

羈留病房

萎萎

Title 唔好出全名呀

Respect

徽徽明明九號你仲出去幫手又開路，點解搞成咁香港唔配有你

香港英雄！

乜料

喂, 佢喎

屌你老母 勁fight真係有去集會㗎 咪再抹黑佢😡

勁fight哭了
心痛